如果你係權力者 比五樣野你改你會點玩

我先

-同性婚姻合法化
-大麻合法化
-專注發展新科技（例如可再生能源、環境科技）
-唔準蝗炒樓 每人30歲前有屋住
-永久廢除TSA 關注學童自殺情況

淨係第三個
你第二日就比人買起

啱 既得利益者太多 冇可能比你將啲科技出到街

而家唔洗考慮後果 當ff下姐

殺左所有地產商，充工所有嘢，將大約10萬個1手樓分比10萬個家庭，完。

有死亡筆記就好

禁止任何新移民

寫梁振英同月娥殉情死

手人

what 7 u say？

撲殺所有支那新移民
同時剿滅支聯辦

未打就自己sned咗出去

真心唔係話反社會人格定點
係呢個世界已經病態到要死亡筆記先解決到

唔記得講比D工廈band仔用 （無限制任住）

呢個世界全人類死曬就解決到所有問題啦
不過遲早既事 大自然會搞掂一切

改左基本法佢
斷絕同中共關係

有最高工時
OT要補水

政府收返港鐵同d隧道
的士巴士小巴政府收埋
根本加的士收費都唔係的士佬袋，佢地租車貴左我地撘車又貴左，益晒班大老闆

比勁多錢醫療醫院
睇病唔洗日排夜排，多d人手多d床位比"香港人"

男性同性婚姻合法化

物業空置稅

租管

男女強制軍訓
(香港人性格真係太易俾人蝦
女人軍訓 身材會靚好多 可以參考以色列女兵 同埋無咁公主病)

叛國罪 -- 出賣香港既人

香港獨立

唔敢生仔，驚害左佢要面對一個咁病態嘅社會

實現真普選
22條立法
取消功能組別
三粒星先可以申請公屋, 用公立醫院, 買樓
回收所有一蚊地皮, 市區解放軍地皮

好認同
uber應該合法化
香港真係好封閉

軍訓ok wor 成日ff有仗大
同埋軍服真係好型

咁外國人想睇急症點算

訂立國定殺戮日
👍

設立特殊學校俾班老母去上堂

每日150個都唔搞，走去玩大麻
道友始終係道友

the purge
無槍點殺人 不了

唔否認

全港派放一人一罐午餐肉

1. 國營樓宇市場，官督商辦

2. 復興農業、製造業、重工業、輕工業、軍工業，務求做到自給自足

3. 資助學生留學日本同歐美交流

4. 設立軍校，聘請國外退役精兵任教

5. 三科分途，防止某類人才過剩或短缺
- 政府工主要請文科（技術工種除外）
- 資助科研同IT，令理科可學以致用
- 商科一貫入私營企業

其實我覺得產業復興係最嘥時間，因為要從培育人才做起
宜家個個讀完都做商科，冇乜人可以用
讀書揀科冇人跟志願，入到都冇心讀 都係問題

人香港點會無，怕冇地啫

軍校方面一定要外援，因為我哋真係無經驗

清算土共

香港要獨立軍校真係必須
代替而家D白癡outward bound

咁你返5p 搵人同你一齊食大鑊飯啦

死後回收所有個人財產

恢復帝制 我做皇帝

1. 狂推垂直農場
2. 太陽能板補貼, 瘋狂鋪
3. 移民審查，人格同有冇搵食能力
4. 公屋富戶按比例收多d租
5. 新屋村商場唔俾領匯管，控制鋪租俾多d平民開鋪

一夫多妻制

建立海陸空軍然後獨立

1.) 香港永久居民持槍合法化

2.)禁止中國人在港產子並取得居留權，嚴格限制移民

3.)宣佈同性戀為非法

4.)興趣政府資助房屋，嚴禁有樓人士申請

5.)削減黑警人工，將資源放係軍隊身上

富豪重稅
收緊每月單程證
開發新職業（創意業/生產業）
公屋香港出生優先（先分新樓），剩餘單位就比其他國籍就要輪候
嚴厲執法最高工時，增加法定假期

度身訂造式教育制度

每個家庭限購1個物業

最高工時

廢除每日150隻蝗

提高警察入行門檻至大學畢業

工作階級化
理>文>>>>>>>>商

搞掂住屋問題,乜撚野都搞掂啦.
政府自己劃地出黎自己起屋,再用建築成本賣比香港永久性居民.

連登仔獨裁到呢

所以點解一般人係做唔到領袖

俾連登仔做到領袖

香港人分分鐘仲慘過北韓

好似月娥bb咁無知咪做到囖

Ptgf 死刑
肥婆 死刑
亂過馬路 死刑
火車頭 住煙房1年
雙非 死刑

如果我有絕對權力

-全城市女人擁有權屬於我
-恢復帝制
-嚴禁炒樓 大力打擊樓價
-嚴禁大陸人來港
-議會我擁有一半既決定權

當然係ff

我識一個人 佢試過係酒吧用一支鉛筆就殺左三個人

強姦合法化

我好蠢 竟然走去問連登仔呢D問題

狹隘咗啲喎...領袖一定要行民主

炸咗地球佢

其實只要有幾個有料到既人 已經可以做到呢樣野

益晒mk仔，無連登仔份

公司改係屋企樓下
ot計錢
想幾點返就幾點返
返工包飯
夜晚打多份pt

一樣就夠 法西斯

1 將香港獨立
2 將拎綜援既新移民驅逐出境
3 所有往返大陸既關口關閉派兵駐守
4 所有樓價壓制到600萬以下
5 更改教學方針

我又ff下先

1.減輕全港公屋嘅租金至三位數字
2.為低收入家庭(全家月入不過兩萬)補貼電、水費
3.教材改革(中英數三科精簡、實用化，中小學開始就要進行職業培訓，例如裝修、烹飪之類，等佢地上唔到大學都好，都可以有一技之長，唔駛遊手好閒)
4.廢除各種社會上各種標籤，帶來真正嘅「自由」，解放全港人民(恕我得罪講句，標籤根本就係人類文明之中嘅毒瘤，百害而無一利)
5.發展新行業，例如造船、海運、航海科技(正所謂靠山食山，靠海食海，有個咁好嘅海上優勢係隔離，無理由唔用掛，大家唔好唔記得，香港曾經係靠海發達，所以係金融地產發展過熱嘅時候，應該要開始「重操舊業」)

開放各政府部門比band仔用

解散消委會
解散icac
拆關
取消最低工資
再下放權力畀商家

-實行種族主義：滅絕蝻 隔離蝗
-恢復極刑：殺人、強姦等重罪者
-建構福利國家體制
-推動經濟多元產業發展
-革新教育制度

最高工時
租金管制
禁單/雙非居住權
開發科技產業
知識產權法

回購所有公用事業
譴返所有大陸人（97後先後香港果班）
興建海水化淡廠
取消丁權，用綠表資格代替
強制英語教學，政府部門及議會必須使用英語

我又唔覺得話軍務係必須
將軍務外判都ok
又或者僱佣兵制度其實已經好夠

反而要加強移民人士個d 審核同文化教育就真
即係可以移民既時候強制讀三年廣東話同香港歷史文化 但免用全免 讀完仲有張證 有呢張證優先請人

之後就要海水淡化 同都市回收本地化
垃圾分類行鼓勵制 即係每個月有做一定數量既垃圾分類就減差餉 冇分類就加差餉
同時鼓勵本地回收公司同再造公司係本地做野 買機器會有資助

然後就改善下香港既教育制度 男女分返開條隊入中學 咁樣男仔就唔會因為年齡發育問題 俾女仔贏係起跑線
將九年升做十二年免費教育 甚至大學免費 但取消母語教學 同埋通識科要keep 住由小學開始 小學仲要加多一科叫公民教育與品德 必修科 而且同常識分開

然後就係提升下香港既經濟結構 由金融業轉為高科技增值行業 改善智識產權保障 鼓勵創新科技發展 撥款俾大學同新公司做創新科技既研究 有天分既學生就送佢地去外國深造

係教育方面執得差唔多 就可以鼓勵生育 生兩個小孩 就會有雙倍既免稅額 住屋方面一結婚就可以一年上樓 租務會有減免 但d 樓就唔俾賣唔俾租出去 而且發現夫妻結婚五年以上並無小朋友就會取消租務優惠 得罪連登仔都要講句：小朋友係社會最大資產 唔結婚 係冇得上樓 而且都要鼓勵子女婚前同父母同住 除左可以減輕社會對老人家既負擔外 又可以營造家庭和諧

政策唔洗多，人人有屋住，搞掂

笑咗

1.) 一夫多妻制(妻必須為港女, 妾可以為外國人)
2.) 強制捉d肥婆肥仔減肥, 超過某過kg就要坐監
3.) 資助市民整容令香港變成美男美女專門地
4.) 將全港賺唔到錢既郊野公園/山鏟走, 全部發展
為住宅, 降低民憤
5.) 秘密警察, 嚴加監控現實同網上既人